召集想打下排球嘅巴絲

中學打過幾年，d排球腳消失晒
想搓下波都難。。

我都想打下，grad之後都未打過

我好廢 咁多年冇打更加退步晒
但我真係好鐘意打波

小六開始打
見到自己大大舊小腿肌真係想喊

有興趣就睇下啦

有冇可能集齊多d巴絲出嚟一齊打呀？

留名

推推推

好呀

是咪打得成

得幾丁友咋

希望多啲人，打下fun game

Me

大家有冇用tg
開個group儲下人先？

無用tg

留明😍

我有tg

我都有

未打過但係好有興趣得唔得？30歲阿叔

me

留tg啊大家
開返個排球group打下波

tg Kakasinkase

利申 唔識打

tg areukiddingme

去邊打都得

lingard_14

新手受唔受 小學之後冇打過

睇到嗎

Tg:tkotko

廢JER 受唔受
同埋想問會去邊打???

再嚟 比多d我!!!!!
聽日開

受，我都係廢j
至於去邊打就等開gp後再討論？

未學過 但鍾意排球 得唔得

jack0607
利申 唔識打

唔識打 但想打排球好耐 得唔得

專登dl tg : kp_to
好想打波

tg :sosophia11
有興趣

Tg: bubu857

新手中學果時打過下 想join

Tg: volivolley

Tg: briolam

好想打fun game過手引
Tg:WwwkkkChan

反應熱烈，加我未

唔識打 想join

想打
Tg: loklok37

有無人幫手group 咗人先
樓豬水已潛

求加
Tg: jv_tyc

求加
即刻開tg:prettywuman

sor 做工忙，而家開

放低個GRP既LINK得嘛

垃圾無乜經驗想打
Tg sclk932

你放低user name啦喂

有留嘅都add晒啦
有幾位個user name唔知是咪錯左塭唔到！
未加嘅請留低tg user name

推

@xxx00xx 加左未

tg id: lcases

未玩過想試下

Tg id: chunfai

tg id: frenchbulldogs

tg: Teletele777

tg: thisbino
new hand

tg： anitgnuy

tg ziiziiziizii

可唔可以放link呀？

唔想自爆

唔好意思 經大家討論後都唔想放link出嚟
擔心太多人9撳入嚟冇心打波
你唔想自爆不妨改左id再留 入左再改返謝謝

Tg: ilvb123

tg : pppppqqqqq

id:vbaas
有打校隊興趣班， 想join黎練多1~2日

睇完漫畫想打
新手join得？..

nickfree2017

Tg: nickfree2017

bykc5

@jack0607

tg: jack0607

打錯左tg: gugu857 先岩

username:howake12

頭先無啦啦離開左。。。
再加🙇🏼
Tg: nickfree2017

TG: rayz629

tg: ken_e

好似好多人咁。。。。

Tg: litoxic
打過幾年

thisbino

Leung959

@Jasonchan42
利申：小學打過

Tg: lonelonejai
識打下但唔記得哂d走位

你地主要咩區打?

id: vbaas ,真係想練

tg:edisonktng

加多一次thx

Tg:liam418
荒廢左幾年 想重拾那團熱血

Tg: iamfriend
利申未打過 但小弟想學

Tg: yat999
新手想學打

Tg: insomniac00
打setter 中間都得

rightwing852

please add

Tg: vb123456
新手想打

@Lomorebb

想打

tg: siuhakpanda起碼10 年無打

Tg:Sunnny 兩三年無打

TG： haaaa4

butter_898

係鐘意睇排波既話得唔得

Lau0201066

tg： username020

@MaRcObYtuNG

tg: jasontopak

tg: Volleyandrew
好想得閒打下fungame

樓主潛咗水

Tg:yuuuuuk

之前學過小小但想繼續學落去 完全新手 波都唔識開入唔入得
Tg:waiwaiii

新手想打
Tg:VanyeOnly

打開想join
tg: @mofriend

tg: ckshing
打咗一年半
想同各位巴絲一齊打

Tg:lmlm7

Tgchingg
打波打波

Tg: pchingg

Tg:km8014

tg: tony13142004

Tg: shoooo11
搓下波都好 畢左業之後好難約齊人打波

Tg: lalalaaaaaaaaa
利申 廢丁

Tg: ilhoonmj
可以打吓fungame

開到group ?

Please add thanks

@smallluck

tg：uu_ykt

Tg: Opjerevin
想打

add ngo ah abc852

@abc852

Piss

Mingful

高手

推

依家每個星期六，日下午/夜晚都book 到室內場打
通常都係葵青荃灣打，有時會去屯元天

請pm 樓豬入group

點解個group會踢人
之前未完sem 無時間出嚟打波

推，留telegram

你tg 係？

加唔到
推

樓主深潛

推呀推

推多一秒

會唔會book港島場打嫁

難啲
有試過黃泥涌3個鐘，到最尾先夾夾腳15個人
我歸納為港島人唔爭氣

我冇潛啊。。。。。。一直都喺度
之前開左group見加到咁上下停左加人咋。。。。。。。。

你快d留tg id 為港島區出一分力

哩排唔得閒打，等遲啲得閒打再入谷
廢事見到您地成日打我妒忌

啱呀，入完group 唔係打波咁入嚟做咩
得閒打返再入嚟

等我

P

新手受唔受 tg: trueblue9317

add左啦，仲有冇人留tg
比多d我

hi

仲有無人打

無人打

中學打過學界 可以一齊打
Tg:Jker123

有人打

想打又唔打
入group 又唔出聲

完

我又想R人

tg: highmoo
停左幾年冇打
想打番

需要你，我是一隻魚

我即刻SHOW MUSCLE

打打打

想打
但冇tg
有冇其他方法聯絡

無

tg: Johnsonshamm

好想打波呀😭😭

tg: localtim
中學打過六年學界 grad左冇再掂波 好想打返

Hihihihihihihi

我想打波呀

無得你打咩依家

推po呀麻

一齊推佢老母

heiyeung0314
而家先留TG會唔會太遲?